業主移民655萬沽麗城3房 低市價6%

業主移民655萬沽麗城3房 低市價6%
文章日期：2020年7月28日 15:38

"麗城花園2期4座中層F室，實用面積572方呎，3房間隔，望園景，原業主為自住客，由於準備移民，終以655萬元成交，實呎11,451元，較市價低約6％。"

又會知係移民嘅！

放盤時同AA講

Aa鳩吹 個個盤都話好抵呀 業主急住移民放樓

係真係好多人移民

蝕賣 令到樓價跌
賣樓者已被 AA 狗往死裡打 !

6%
托市報道？